有無巴絲打apply H&M part time

前幾日上網apply 係咪真係要等兩個星期先有得interview 定係呢幾日無消息就即係唔請

有冇收到電話？

無

正常交左第二日就已經收到電話

thanks巴打 好彩問fd借ac問下 如果唔係既話就白等

我尋晚凌晨apply
岩先已經收到call

我見佢都幾等人用
2星期無消息就當比個機會自己review 下份cv 有咩要改進
加油